如果哩條女幫你睇症 你會點??

我諗我會心臟病發

射精佢囉 仲可以點

不了
牙周屌打

同佢講我有前列腺炎

鬧到佢喊 bio都未讀過想扮醫生 係咪想害死人

我願意比呢位護士姐姐檢查全身..

幫返佢探熱

我幫返佢睇症阿

想同英妹玩醫生遊戲...

不了

叫佢即刻閹左導狗

會有排病

好波

thanks 降

告佢未成年執業